多大程度同意恢復男權主義社會?

正評:同意
負評:唔同意

其實啲女權撚死全家已經好好

坦白講，女人除左多是非同以為自己塊閪鑲金既人之外我睇唔到有咩好處尤其係果啲讀唔成書又滿口粗口既mk妹

支持女人無上裝

咩上裝

唔撚明點解佢地有咩資格企係道德高地，跟本世界就係要由男人主導

赤膊